有冇辦法知道某d名車香港有幾多部

只可估計
例 ：lp700有冇50部
唔計車行未賣出個d

多謝

寫email問運輸處

上網問

問代理

水貨就問貴價拖車公司

想犯罪?